Certamente! Aqui está um exemplo de código complexo em C# que implementa um algoritmo de classificação chamado "QuickSort":

```csharp
using System;

class Program
{
    static void Main(string[] args)
    {
        int[] arr = { 9, 4, 2, 7, 5, 1, 6, 3, 8 };
        Console.WriteLine("Array antes da ordenação:");
        PrintArray(arr);

        QuickSort(arr, 0, arr.Length - 1);

        Console.WriteLine("\nArray após a ordenação:");
        PrintArray(arr);

        Console.ReadLine();
    }

    static void QuickSort(int[] arr, int low, int high)
    {
        if (low < high)
        {
            int pivotIndex = Partition(arr, low, high);
            QuickSort(arr, low, pivotIndex - 1);
            QuickSort(arr, pivotIndex + 1, high);
        }
    }

    static int Partition(int[] arr, int low, int high)
    {
        int pivot = arr[high];
        int i = low - 1;

        for (int j = low; j < high; j++)
        {
            if (arr[j] < pivot)
            {
                i++;
                Swap(arr, i, j);
            }
        }

        Swap(arr, i + 1, high);
        return i + 1;
    }

    static void Swap(int[] arr, int i, int j)
    {
        int temp = arr[i];
        arr[i] = arr[j];
        arr[j] = temp;
    }

    static void PrintArray(int[] arr)
    {
        foreach (int num in arr)
        {
            Console.Write(num + " ");
        }
    }
}
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort para classificar um array de inteiros. Ele começa dividindo o array em duas subpartes, selecionando um pivô e colocando todos os elementos menores que o pivô à sua esquerda e todos os elementos maiores à sua direita. Em seguida, ele classifica recursivamente as subpartes à esquerda e à direita do pivô.

O código começa definindo um array desordenado e imprime o array antes e depois da ordenação. A função QuickSort é chamada recursivamente para classificar o array. A função Partition é responsável por dividir o array e retornar a posição correta do pivô. A função Swap é usada para trocar dois elementos no array. A função PrintArray é usada para imprimir o array no console.